%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
{\large \bf Objectif : Savoir distinguer condition et
conclusion\dots}\\ Pour chaque propriété ci-dessous, énoncer la
condition et la conclusion.
\begin{myenumerate}
  \item Si un point appartient à la médiatrice d'un segment alors
  il est équidistant des extrémités du segment.
  \item Un triangle est équilatéral car il a trois côtés de même
  longueur.
  \item Puisque $(d)//(d')$ et $(d')//(d'')$, on a $(d)//(d'')$.
  \item $5(x-3)=25$, pour $x=8$.
\end{myenumerate}